究竟卡巴斯基定 bidefender 大咬啲

一路部機啲spec都唔係太勁
打機都係行 potato mode

依家想幫幾步電腦買防毒 見到 bitdefender 439一年5部 卡巴斯基就140美金兩年3部 計落唔係差太遠

所以想知道究竟個防毒會食幾多資源
打打下機疾機好冇癮
以前Norton就係咁 嬲到我鏟撚咗

留名

Bitdefender

Bitdefender 好細食

用緊卡巴 好似勁啲

用緊卡巴又唔覺好慢喎架機

勁嚟講呢 其實我真係會傾向信卡巴斯基多啲
但係bitdefender本身都唔差得去邊 所以我已經諗緊食幾多資源既問題

我前幾日打rising storm 2 已經好似頂唔順

依家仲有防毒會喺你打機嗰陣搞屎棍㗎咩？

btw system scan嗰陣，呢兩款防毒都好食cpu loading...

bitdefender 個個地區嘅定價都唔同，你轉用歐羅或者支幣畀會平好撚多

用左bitdefender3年完全感覺唔倒佢存在

咁一年4舊幾港紙有5部機就唔係太貴嘅

google下 bitdefender coupon就好多網有折, 都係US$100蚊3年

卡巴淘寶有

用緊冷門野checkpoint zonealarm，細食夾好用。

bitdefender 都有

+1

Bitdefender 要等特價
之前喺avangate買廿蚊美金五部機

其實 Bitdefender free 夠唔夠 ?

之前bitdefender自己send email畀我話USD$20/5部先買

頭先試過喺部Android phone度裝Kaspersky, 裝完hang咗機, 居然!
(Kaspersky可能太大食!)

這些機會 ........
(點解我冇份嘅!!!! )

勁黎講點都係bitdefender

whatever 都諗住今晚返去買 bitdefender